大家點睇青山龜同林威成

link:
青山龜同林威成
偷人acc, email
妄想mature offer
打大陸學生J

妄想自己有mature offer同打大陸J
又偷人野

咁認真做咩
連登需要有痴線佬嘅存在先好笑

偷人野喎